曼徹斯特黎m了😮

Manchester is red

費蘭尼染紅

阿古路最大貢獻

又互含

魔性澎湃

你名咩事牙

鬼叫你老死尋晚唔入波要我找數

佢成日都唔入波架啦😑

曼徹斯特
一個感情豐富既城市

屌你

駁吾刀 要到佢入波先改番名咁我有排都唔使改了